\section{Agradecimientos}
Pues profe no me queda nada más que darle infinitas gracias por este curso, es una lástima no haber podido ver más materias con usted pues de verdad que es usted un excelente profesor, de los pocos que hay en la universidad lamentablemente. Gracias por siempre hacer las clases amenas a pesar del semestre virtual y siempre buscar las maneras más didácticas para que nosotros podamos aprender, gracias por ser tan laxo a la hora de las entregas, hace que uno finalmente se termine preocupando más por lo que va entregar, que sea de calidad y no entregar por cumplir con una fecha, gracias por siempre preguntarnos el cómo estamos por a pesar de que muchas veces no damos muchas respuestas por alguna razón nos hace sentirnos más cerca de la clase, o por lo menos eso sentí yo. De nuevo muchas gracias por ser un excelente maestro y ojalá en un futuro podamos vernos!.
